{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10053527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심플스테이 종로"
    },
    "text": "鍾路益善洞に位置するシンプルステイは、徒歩で昌慶宮、宗廟、広場市場など様々な観光地にアクセスしやすいホテルです。 当ホテルは朝食食堂、共有キッチン、コイン洗濯機、乾燥機などの付帯施設を備えており、国内外の観光客やビジネス出張客のための宿泊施設として貸室営業を行っておりません。 ホテルは34の客室からなっており、2023年7月に全体の改修を予定しています。 周辺の地下鉄駅としては乙支路4街駅、鐘閣駅、鐘路3街駅、安国駅、鍾路3街駅、鍾路3街駅、乙支路3街駅、乙支路4街駅、乙支路3街駅があります。 韓国語、英語、中国語での案内に対応しており、チェックインは15:00~23:00、チェックアウトは11:00の時間帯に行われます。 追加人数は当日現地にて決済し、最大人数を超える場合は強制退室措置が行われます。 オンライン予約の場合、重複予約が発生することがありますが、全額払い戻しさせていただきます。 リアルタイム予約により、宿泊施設の利用案内は事情により変更されることがあります。 訪問客は位置の利便性と公共交通機関の利用の利便性に満足し、従業員の親切なサービスと清潔な管理について高い評価を得ています。 しかし、外部の騒音や防音の弱さから、まともに眠れない場合もあるというレビューもあります。 また、駐車場はございませんが、近くの駐車場利用券をご購入いただけます。 部屋の大きさが小さく防音が弱いという短所がありますが、サービスはきれいで便利だという意見が多くあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンプルステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "シンプルステイは鍾路益善洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "シンプルステイは朝食食堂、共有キッチン、コイン洗濯機、乾燥機などの付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイは何部屋ありますか？",
            "answer": "シンプルステイは34の客室からなっています。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シンプルステイのチェックインは15:00~23:00、チェックアウトは11:00の時間帯です。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの周辺にある地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "シンプルステイの周辺には乙支路4街駅、鐘閣駅、鐘路3街駅、安国駅、鍾路3街駅、鍾路3街駅、乙支路3街駅、乙支路4街駅、乙支路3街駅があります。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイはどの言語で案内やサービスを提供していますか？",
            "answer": "シンプルステイでは韓国語、英語、中国語で案内やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの追加人数はどのように決済されますか？",
            "answer": "シンプルステイの追加人数の料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "シンプルステイのオンライン予約で重複予約が発生した場合、全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの訪問客の評価はどのようですか？",
            "answer": "シンプルステイの訪問客は位置の利便性と公共交通機関の利用の利便性に満足し、従業員の親切なサービスと清潔な管理について高い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイには駐車場はありますか？",
            "answer": "シンプルステイには駐車場はございませんが、近くの駐車場利用券をご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの短所は何ですか？",
            "answer": "シンプルステイの短所としては部屋の大きさが小さく、防音が弱いことが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "シンプルステイの利点は何ですか？",
            "answer": "シンプルステイの利点としてはサービスがきれいで便利であることが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 574
    }
}